夠膽講句最舒適西鐵站一定係：錦上路

夠膽講句最舒適西鐵站一定係：錦上路
又夠光猛又舒服
其他站好核突冇得比

D人又有禮完全冇爭鮮恐後情

係 不過返工時間應該難上車

爭鮮恐後

Agger

無論上車落車一樣人影都無隻,有乜好爭

冇錯

係 因為尾站
大家都好守規咁上車
係奇景

bor

搭搭下西鐵想屙屎都一定係錦上路落車屙左先

有時好多人 返工時間同星期六日

特別乾淨
所以咪洗D新界佬
真心佢地有收養又正義

錦田呢個地方真係好濕鳩

D外來人住到愈來愈貴
真心方便 有西鐵有大欖
又有巴士小巴落元朗

Sorly我是外來人

食屎狗

呢個站堅爽YY

守唔守規矩都冇得上/上唔到

都無人 爭乜嘢姐

呢個站返工時間要等三班車

唔好咁 我都住左6年啦

逼入去
再比後面D人逼入黎

最應該cut 撚左個站佢，都無人上落

返工時間同夜晚黎睇下

當你想柯屎既時候你就仆街了

返工時間同夜晚黎睇下 X 2

Y呀

賣😇 I love bin條圍
有冇去路邊食邪惡多士

你講緊邊度
我住粉錦公路嗰頭

成日見到黑人係嗰到落

有錢人
粉錦公路 葡萄園

條路其實都幾長架 我係無錢嗰部分

西鐵根本垃圾

冇錢極果到D村屋都勁正

住係幾好幾靜
但啲黑人同黑工蝻

果D唔及市區果D煩
呢D除左咖喱味都冇咩野
有D好好
市區果D真係撩人 又眼甘甘

村都會架 不過撩兩句就收皮 因為村佬惡過佢

錦田都有人吹奏

認真 九廣鐵路既站真係高汁d
錦上路 自然採光 光猛得黎樓底又夠高
好過d 垃圾屎上水站迫到hihi 又唔排隊入閘

由出世住到依家住廿幾年嘅錦田牛屎仔留名

見過有流浪狗喺個站行嚟行去好自在

上星期有個南亞比人屈佢偷嘢
係佢香港老婆面前比兩個圍村佬揼佢心口2下

新界村屋 但係大佬你又爭鮮恐後又收養咁 啲錯別字誇張咗少少

上水好污糟呀
錦上路D跳蚤收返黎
遲下改起樓即係可能都會咁黑炆炆

你去過未呀

係 睇開呢啲要我搬市區真係會好唔習慣

西鐵根本係俾牛屎仔搭
班垃圾大西北居民又冇禮貌又鐘意逼逼逼
利申 日日搭西鐵

佢地唔驚人
連啲車站職員都當佢地冇到

爭鮮

你連個名都廢撚過人仲好意思開聲？

錦上路確係幾好住，你睇天水圍果D,痴撚線
不過最煩係好多蝻,班仆街仲要成日撩女，煩到仆街。

西鐵真係好貴....日日港島入元朗=[

2蚊搭啦屌！唔撚係要教啊！

最多呢啲戇鳩仔話個站少人就要cut要乜
同石硤尾一樣
整得個站就一定係為附近居民而設
成條錦上路咁多村屋，都唔少人要駁西鐵出入喎

你企嗰道門冇人出入，代表成架車都冇
定係你連錦上路喺邊都唔知

圍村仔表示認同

柯士甸

西鐵同錦上路 只係諗到上唔到網

之前住錦上路 朝早返工時間要等4、5班車先迫到上

其實兆康非繁忙時段都ok荒涼嘅

個時班撚屌仲話西鐵係大白象, 而家睇番開多條軌都得

錦上路有位個站大D每15分鐘係錦上路出都得

有咩用 你係個度訓？

我幾個fd繁忙時間都會早出門口搭車落元朗上西鐵

上到，只係錦上路去荃灣西入隧道唔得

人影都無個

好陰沉又要行上行遠又遠

其實有無諗過到左十幾年後就有人話
果陣班撚樣成日話高鐵係大白象
呢家番大陸不知幾方便
我覺得真係唔奇 經濟效益可能唔高 但之後可能重要

搬走左，垃圾地方

都冇人

之前朝早搭西鐵番學
朝朝早睇住錦上路d人上唔到車

問題係西鐵站本身有咩值得探討
只不過方便新界地方出市區

港島作為世界中心的地位，一百年不動搖。

cut撚左你條鳩啦，都冇用既

所以俾人屌我都會講句
唔單止係西鐵
啲乜柒高鐵遊輪碼頭之類
只會有起貴無起錯
你地屌還屌
我情願佢dom哂啲錢去基建
都好過100億買東江水

btw未來規劃就係要連接港豬澳同埋所謂大灣區
新界大西北境況會好精彩
只係覺得
而家西鐵已經咁撚多人
唔整分流系統
我諗到時一分鐘一架10卡列車都唔撚掂

成日去嗰邊放鳩

咩係放鳩
我成日去果邊睇水鴨

點分流

住就真係幾好住，冇乜人，冇乜大集團
係有時星期六/日好撚多港豬團去紅磚屋

利申：住咗2年，返工早啲出門口都冇試過上唔到車

大把人
果班遊客走啦
D旅巴停晒喺馬路 頂住晒
果個紅磚屋根本冇嘢行
搵笨

早啲即係幾多點？

係上唔到車

駁唔到

其實轉左8卡車箱之後易上西鐵好多

牛屎仔嬲嬲豬？

放狗

住大棠

班友上去睇紅葉 塞到居民勁耐先返到屋企

個站囉

冇起錯? 你個腦一定有起錯咗邊條筋

屌佢老母收皮啦膠鐵冇錯都講得出, 西部外走廊同區域快線咪分流囉, 膠都費事畀
港共死全家, 研究埋新南北走廊擺明冇佢呼

你條撚樣就搭飽佢返飽佢, 日後點無阻佢起錯

老老柒柒市郊架空站一定唔like封閉式設計

我係外來人，市區搬黎
其他人覺得鄉下地方，其實好舒服
去元朗乜鳩都有，近近地錦田啲餐廳都好好食

巴打住邊到呀 好近喎我地

錦上路上車好多時都係靚仔靚女
唔係靚仔靚女都係個啲打扮好睇既人

帶記 係清泉

7:30咁上下

錦田市有間冰室 個老細好撚串

果條臭仆街黎 樣又柒 格又衰

個女人好串 咩都叫你自己拎
咁不如我自己煮埋啦

臭西双喜冰室嘛

以前佢隔離個間未轉手
好撚旺 邊會有人去呢間 呢間冰室垃圾嚟

唯一？好得喎
呢間臭閪双喜冰室 正on9
垃圾

果個老細仲西 見過有人叫條女寫嘢 唔撚理
再叫條女寫嘢
條仆街老細大叫等陣啦

其實D野好難食

錦上路堅好住

利申：用緊平價全月通

你住邊條村

佢地唔撩架 佢地搵錢
唔同元朗市果D

你返工喺元朗？#
答巴士會平DD

點樣2蚊答

totally 認同
真係錦上路加錦田市加埋石崗大到不得了

shell 油站附近留名！
同埋錦田市唯一好高汁架啦又泊到車

富X花園？
尖峰？richhhhhhhhman
我以前都係住元崗新村

我住果頭，睇住佢撩

雙喜真係堅垃圾，都唔明點解有人吹捧

鬧佢啦

呢間冇樣好 野又唔好食 飲品又得個甜 坐又唔舒服

錦田市中心

係錦上路返工一流

終於有人識欣賞錦上路嘅好
本身住荃灣,幾年前為左住錦田特登搬過嚟同阿婆住
成日都俾人話我on9

而家唔正啦
又污糟又臭
幾年前個廁所冇人用
屙屎勁舒服

遲d發展埋洪水橋+北環線又上唔到

粉仔婆婆

返咩工

不知幾舒服好住
好清新空氣 每照出街心情爽D
見親D婆婆叫阿娘（圍頭話）佢地就好開心

個站算係最光猛
諗諗其他站
個廁所好少去 我諗個個站差唔多

上蓋已經賣左俾發展商, 呢3年會有樓
到時泊到HIHI

八鄉、石崗已經多咗好多外來人入嚟住，逼到仆街

西鐵都起埋樓嘅話就真係不堪設想

利申：由出世到依家住咗接近三十年

個廁所污糟到

係呀 唔組比跳蝨了
我都住左30年
錦田大排檔真係好正

常餐A 奶油豬 豬扒一丁

求共鳴

咩

黎

市中心果啲？

石湖塘路過

係呀 近惠康
得一個大排檔

果間pizza 勁正

其實我未食過

u一定要試下

間泰國野都唔錯

揾日試下

咁多人住錦上路?
過幾年上蓋又起樓.....到時仲多人.....

利申 錦上路人留名

我最唔想發生既事

嗰間泰國嘢有以前叫三號幹線餐廳食到去邊呢個蛋王花以前唔係泰國嘢都勁好食

以前開工（土地測量）要入村，午餐會去上村公園對面茶記食七彩飯 + 大杯特飲

不過一餐埋單成四、五十蚊好甘